原來土匪網軍一早已經洗民陣fb版。

【逆權運動】帝吧攻擊民陣facebook 灌爆帖文逾1.7萬留言